「哲學題」究竟有雞先定雞蟲先

雞先
雞蟲先

咁梗係有雞先啦，你都識講話「雞蟲」唔係「蟲雞」

冇「雞」點會有「雞蟲」依個詞語姐？1

有咸濕嘅人先

有雞先

如果係有雞先 咁成日叫雞嘅就會比人叫雞蟲
如果有雞蟲先 之後先有雞岀現 咁前者唔會有人叫做雞蟲 最多叫爛滾咸濕佬

所以一定有雞先